尋日去考cre,見到個好pure 好true既女仔

尋日去考試
見到個感覺好pure好true 既女仔
佢孭住個粉紅色fjallraven 既背囊同埋一把alice’s adventures in the wonderland 既遮

求相認

CRE 是什麼？

見到。超正

隻眼定條眉好pure好true

雙方有交流嗰啲自叫相認
依架你呢啲見人靚女上連登搵對方叫痴漢

我都見到監考員好令 做左2part之後佢係咁係附近行黎行去
差d做唔切

叫狗公會唔會好D？

不請自來死纏爛打先係狗公